# Prova Supermercado

### Introdução
```
Pequena prova para avaliar a primeira parte da Capacitação Java.
```

#### Versão do Java: 8
#### O projeto está organizado na estrutura de pastas de padrão de projeto MVC, mas ainda não está configurado como tal. E também não foi configurado o Maven ainda.

### WIP:
* criar 1 método que receba o valor que vai ser pago, calcular o troco, e imprimir na tela a menor qtd de notas (notas e moedas = notas) possíveis para o troco. (vide caixa eletrônico);

### TaskList
* arredondar o troco para cima, sempre a favor do cliente;

